花姐好似準備搞造星4

睇d報導話準備緊

但我覺得每年一次真係太密，根本捧唔到咁多人

最好兩年一次

可以同口罩小姐輪流隔年搞一次

純屬個人意見

4年1次啦 好似world cup咁大搞

一年一次真係太密

口罩小姐最後一屆唔會再搞啦

一年搞一次好快審美疲勞

搞下其他啦

根本唔洗捧 有用咪自己用 無資源捧其實都無所謂
果d 參加者都想人地識佢 關注佢 你提供個平台比佢地 對佢地都已經好大幫助

最後第二屆囉

以前新秀都係一年一次啦 就係趁而家有勢搞多D吸多人人才

或者改個名

蒙面小姐

造星最好睇係睇初賽啲騎呢人

口罩小姐仲on9
成堆人全部都認得嘅

以前呀嘛，個陣係嬰兒潮世代

2000年後都少左人生仔啦

關咩事 唔係無人才 係人才都唔會揀入電視台

arger

養唔養到咁多隊呀...
隊pixel都重浸緊

改為奶罩小姐

咁要搞埋外團賽

希望唔好有女 唔好再翻炒舊人
全仔先好睇

好似四十年前既生秀大賽，第一屆梅姐威到盡，第二屆呂方仲有少少餘威，但之後就越做越頹